HKU WiFi block 左連登！

屌你老母做乜撚野？！
想令hku人唔上連登？
封鎖資訊？
On9 用流量都要追post 呀仆街

Push !!! 比人知道hku 有幾無恥！

Pushhhhh

Pushhh

越做埋d自以為可以控制學生既小學雞動作，就越令學生對學校反感

食屎啦垃圾校長

支那豬校長

退學啦 仲讀?

推

已經unblock，但唔知做咩block下又唔block
Hku 連av網都唔block,走去block連登

試水溫

推啊屌

今日返左去 上得返連登
會唔會係入面d it撚搞鳩wifi

幫手入去推呀

我屌呀